強烈要求各區議會通過議案，要求立法容許民間合法持有槍械，保障當區治安

區議會變天，譴責警暴議案同時點解唔做通過D更直接議題？

黃絲玩遮,藍絲玩刀.黃絲用槍自衛,藍絲用槍肆意排除異己後黑警合理化罪名.